封關口絕無意義，她不會扭轉攬炒的心意...

有冇人接落去

幾分傷心幾分癡

作詞：潘偉源
作曲：王文清
編曲：陳志遠

封關口絕無意義
她不會扭轉攬炒的心意
夢似是失去了收結一首詩

彷彿聽別人故事
今天我豈可關心多一次
又再讓這刺痛一再開始

到底得幾分傷心幾分癡
舊事藏夢裡也不再有意思
誰要妳再說那溫馨的句子

到底得幾分傷心幾分癡
睡夢如欠缺了妳都不可以
而這晚卻說我跟妳 不可再試 啊！

分離從來不易 這個妳我早已知
但到這夜方發覺 情與愛何幼稚
若是熱烈地愛多一次 放棄原來更易
就算以後失去妳 仍笑說 不介意

就似是中國終結的開始

lm

就似是中國香港終結的開始
好似好D

推

就似是香港的終結開始
好似啱音啲

封關口絕無意義
她不會扭轉攬炒的心意
就似是香港的終結開始

不肯聽別人訓示
就要每一位都聽她主意
忘記從沙士傷心過一輩子

到底得幾分傷心幾分癡
舊事藏夢裡也不再有意思
誰要妳再說那溫馨的句子

到底得幾分傷心幾分癡
睡夢如欠缺了妳都不可以
而這晚卻說我跟妳 不可再試 啊！

分離從來不易 這個妳我早已知
但到這夜方發覺 情與愛何幼稚
若是熱烈地愛多一次 放棄原來更易
就算以後失去妳 仍笑說 不介意

班黑警又黎OT
可惜每套gear都給他穿了

幾分傷心幾分癡

作詞：潘偉源
作曲：王文清
編曲：陳志遠

封關口絕無意義
她不會扭轉攬炒的心意
就似是香港終結的開始

班不到口罩的你
今天再要出街搶多一次
又再讓這刺痛一再開始

到底得幾分傷心幾分癡
舊事藏夢裡也不再有意思
誰要妳再說那溫馨的句子

到底得幾分傷心幾分癡
睡夢如欠缺了妳都不可以
而這晚卻說我跟妳 不可再試 啊！

分離從來不易 這個妳我早已知
但到這夜方發覺 情與愛何幼稚
若是熱烈地愛多一次 放棄原來更易
就算以後失去妳 仍笑說 不介意

「她總要每一位聽她主意」好似順口d

到底有幾撚天真百鳩痴

封關口絕無意義
她不會扭轉攬炒的心意
誓要從今天起做香港之恥

不必聽別人訓示
她總要每位都聽她主意
就似是香港終結的開始

就似是香港的終結開始

自

封關口絕無意義
她不會扭轉攬炒的心意
誓要從今天起做香港之恥

不必聽別人訓示
她總要每位都聽她主意
就似是香港的終結開始

政府有幾多高官正低B
舊事藏夢裡也不再有意思
誰要妳再說那溫馨的句子

到底得幾分傷心幾分癡
睡夢如欠缺了妳都不可以
而這晚卻說我跟妳 不可再試 啊！

分離從來不易 這個妳我早已知
但到這夜方發覺 情與愛何幼稚
若是熱烈地愛多一次 放棄原來更易
就算以後失去妳 仍笑說 不介意

封關口絕無意義
她不會扭轉攬炒的心意
隔離兩日真心慘過搶廁紙

封關口絕無意義
她不會扭轉攬炒的心意
誓要從今天起做香港之恥

不必聽別人訓示
她總要每位都聽她主意
就似是香港的終結開始

政府有幾多高官正低B
叫市民別去搶超市啲廁紙
誰要妳再說那瘋癲的句子

到底得幾分傷心幾分癡
睡夢如欠缺了妳都不可以
而這晚卻說我跟妳 不可再試 啊！

分離從來不易 這個妳我早已知
但到這夜方發覺 情與愛何幼稚
若是熱烈地愛多一次 放棄原來更易
就算以後失去妳 仍笑說 不介意

留名,去smoke番口睇下有冇靈感幫手

封關口絕無意義
她不會扭轉攬炒的心意
夢似是失去了收結一首詩

不必聽別人訓示
她總要每位都聽她主意
就似是香港的終結開始

政府有幾多高官正低B
叫市民別去搶超市啲廁紙
誰要妳再說那瘋癲的句子

到底得幾分傷心幾分癡
睡夢如欠缺了妳都不可以
而這晚卻說我跟妳 不可再試 啊！

分離從來不易 這個妳我早已知
但到這夜方發覺 情與愛何幼稚
若是熱烈地愛多一次 放棄原來更易
就算以後失去妳 仍笑說 不介意

呢句唔好咩

封關口絕無意義
她不會扭轉攬炒的心意
夢似是失去了收結一首詩

不必聽別人訓示
她總要每位都聽她主意
就似是香港的終結開始

政府有幾多高官正低B
叫市民別去搶超市啲廁紙
誰要妳再說那瘋癲的句子

到底得幾分傷心幾分癡
睡夢如欠缺了妳都不可以
而這晚卻說我跟妳 不可再試 啊！

差人完全冇事, 返工著哂保護衣
但到這夜方發覺 情與愛何幼稚
若是熱烈地愛多一次 放棄原來更易
就算以後失去妳 仍笑說 不介意

差人完全冇事, 返工濫著保護衣
或者
醫護完全出事, 返工冇哂保護衣

splm